（72小時內）南亞裔打劫，強姦，傷人樣樣做齊

【明報專訊】深水埗一幢「三無大廈」發生強姦案。一名女編劇昨凌晨返家時，遭南亞裔男子尾隨拖至梯間施暴，事主反抗無果，慘遭色魔強姦及搶去手機。警方暫列強姦及盜竊案處理，暫無人被捕。

3南亞匪錘劫周生生 掠3千萬珠寶騎電單車逃
09月19日
尖沙嘴廣東道30號一間周生生珠寶行，今早10時，3名南亞裔匪徒以大鐵鎚打爛櫥窗打劫，並乘電單車逃去，多名途人目擊劫案發生，並即時報警。警方接報到場調查，初步估計損失逾百萬元珠寶鑽飾，現場遺下兩個大鐵鎚及一個行李篋。

兩同鄉「爆樽」後逃走 南亞男一度昏迷
南亞裔男子今晨疑與兩名同鄉爭執後，結果竟招來玻璃樽「爆頭」，頭部不停「標血」，事主更因而昏迷送院，兩兇徒事發後立即逃去。

事發於今晨2時，31歲男事主於新填地街與寧波街交界把酒聊天，但其間兩名同鄉懷疑爭執後發難傷人，其後更一走了之，遺下昏迷的男事主，地上一堆鮮血，途人協助報案。警方到場後未有發現兇徒，救護員抵達將傷者送院治理，搶救後經已回復清醒。
---
香港真係天堂

殺

痴線

好暴力，應該愛與包容

姦劫72小時

南亞都有好人既

唔好再以偏概全 99%南亞人都係賤種寄生蟲

話南亞有好人=共產黨都有清官